Ik weet dat al die dappere, moedige mannen kunnen doen voor een arme zwakker vrouw, van wie de ziel misschien verloren is - nee, nee, nog niet, maar dat is in elk geval op het spel - je zult het doen.
